# ADS Dokumentacja

Alzheimer disease system - dokumentacja projektowa. Spis wszystkich User Story jakie należy wykonać aby wdrożyć system w życie. Niestety nasz projekt o dofinansowanie ze środków UE w formie startup'u został odrzucony. Dokumentacje wniosku wrzucam na pamiątke ponieważ rzetelne wypełnienie tych papierów kosztowało nas około 6 miesiecy pracy po godzinach. Miłej lektury. 